- Blessy empfängt Histion-Container (besteht aus/gruppiert zusammen drei Boxen)
- Und gleichzeitig sendet/erzeugt Blessy sowohl Rusus0 als auch Dis-OKA
- Schellong empfängt Rusus0
- Schellong sendet an einen Teil von von Histion-Container, an Histion-Sub2
- Schellong erzeugt RususBi
- Schellong sendet an KlierBi
- KlierBi empfängt RususBi
- KlierBi erzeugt OttertBi
- KlierBi erzeugt Trashush1
- Trashush1 empfängt RususBi
- KlierBi erzeugt HolgenZ
- HolgenZ empfängt Rusus0
- HolgenZ empfängt OttertBi
- HolgenZ erzeugt OtterRus
- Olaiqaili empfängt OtterRus
- Olaiqaili erzeugt Aireqsiott
- HolgenZ sendet an Ammal3
- Ammal3 empfängt Aireqsiott
- Ammal3 sendet an einen Teil von Histion-Container, an Histion-Sub3
- Ammal3 erzeugt Trashush2
- Trashush2 empfängt Aireqsiott
